敵人支持就要反對

個個支持加泰做乜

連黃之鋒梁繼平嗰班都走去撐
可能佢哋已經收咗中共安家費變節
我哋連登仔真係要小心，唔好俾班鬼分化到
陣間歐美唔撐就大鑊

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍